鷹小隊真係衰過做condom

做到呢段果陣其實幾感動 佐神終於唔再咁中二 又有一班見到第七班影子既隊友
成班人感覺係有鋪排過先出黎 唔係一般大茄
但係鳴人打完佩恩之後 就又唔知做乜急住寫到佐助有幾dark同鳴仔對比
殺團助 tk香燐 又想殺卡卡要同小櫻 最好笑就係打仗果陣同博人傳就集體失憶繼續為佐神做工具人 真係曬撚哂

唔同意你呢句
佐助只係當佢哋係棋子 冇當過係隊友
佢心入面永遠只係得鳴門係隊友

係
所以先咁想殺死鳴門
因為要斬斷所有羈絆

點樣唔再中二...嚴重過cancer喎
最後同鳴門打完先正常返...

轉變黎
由佐助一開始跟大蛇丸唔殺人去到五影不擇手段殺團藏
不過鷹小隊d人既目的有兩個都係想跟佐助
係得水月有其他野想搞

睇返果段team人d互動啦
咁都唔叫隊友?

水月呢知角色真係慘
一開場都串串地咁
以為佢會比人感覺係
佐助既餃鬼
我屌你 之後全職負責搞笑

而家變到好靚仔